甘比、呂麗君 同高位買5號仔廢老

有乜分別
賺息蝕價

遲吓財息兼失

佢地全部本多終勝

反觀連登仔

分別係我無17億同20億蝕

佢地廢唔廢我唔知

但討論區笑佢地ge現實肯定係廢人.....

證明呢班友發達
純粹靠運

智商唔比廢老高得去邊

你漏咗巴菲特

係 但現實就係佢地發左達

巴老

我信佢有對沖

賺錢都唔出聲

富與貴是人之所欲也，不以其道得之，不處也
貧與賤是人之所惡也，不以其道得之，不去也。

咁你想做有錢既弱智
定絕頂聰明既窮撚

No thief, however skillful, can rob one of knowledge, and that is why knowledge is the best and safest treasure to acquire.

L. Frank Baum

知識先係最大財富

有錢嘅弱智常有
而聰明嘅窮撚不常有

點解絕頂聰明 仲係窮撚

所以咪話唔存在囉
自認為係聰明嘅窮撚，同中上男神一樣

笑死

樓主講到其他股唔駇蝕價咁

點同。債會到期

本多終勝唔一定係有錢佬先用得
你將100萬都可以分20注買匯豐 溝到19次

唔掛勾

佢地買優先股，債好似照比

人地20注個交易成本都平你幾條街